1 - Para utilizar rodar o "yarn add yarn ou npm install"
2 - Altere as configurações do database.js na pasta config de acordo com seu banco postrges.
3 - Crie o banco com o sequelize
4 - Rode o comando "yarn dev"
5 - Utilize um sistema de testes de API exemplo "Insomnia"